事實證明，好多人都係經家人在家中進食感染

咁點解唔立例唔准在家進食？

家中實施限聚令

事實證明好多人呼吸所以感染
點用唔禁呼吸?

經過統計，肺炎患者全部有飲用一氧化二氫嘅習慣

練成全集中呼吸。常中就冇事

家居口罩令，任意巡樓，隨時入屋，見到冇口罩，拉。

強制戴口罩包埋屋企
隨時爆你門睇下你有冇戴口罩

立法唔準市民感染病毒，得咗

尋日NHK新聞先講完呢件事

强国公安爆鎖入屋
一鎚扑鳩d麻雀枱、邊爐

全民吊鹽水抗疫

要求立法禁止柒婆進食

沒有封鎖社區，只有限制部份活動 (唔准人出、唔准人入)

其實好多都係情侶感染， 建議禁止做愛14日